有冇人好後悔為左mhw 買左ps4?

以前啲mh好玩好多 而家啲動作太誇張了...無晒真實感 同班frd一齊買左 呢排我地都係玩返lol了
唉 仲要無咩game岩多人玩 想一齊玩仲要每人買一隻game switch mk8玩得仲開心... 係咁刷材料 悶到嘔
想問下九成新連game 放幾錢好？
費事比人起底 唔會係度放 只係問下價

你會唔會太睇得起自己

保障自己好正常姐 你唔驚不如自貼返張？比人起底同自貼都無咩分別

平心而論，以前mh都係刷素材嫁啦 呢隻動作都誇，咁mhx，mhxx個d叫咩

你有冇玩過架 個啲只係合理改進 加啲技能 mhw離晒大譜

其實啲動作差唔多
狩技都唔係真係咁誇張 只係多左啲特效
即係櫻花氣刃斬同氣刃斬都係咁

玩得多都悶啦
成日刷素材好似番工咁

響連登放GAME點解會俾人起底,你做好多衰野好出名咩?
我都冇見過有人放GAME放到俾人起底 巴打個樣好特別?

開得多膠po ok?

有玩過mhx，真係誇張wo，今集個d有d武器係誇左d，好似太刀咁 其他都唔太誇啦，純個人感覺

後悔冇早D買
依家個個打到太後先黎揾二手機又冇啱嘅

打機講誇張
咁你不如唔好打機啦
現實你比隻象踢一腳都死撚左啦學人屠龍

現實見到啲菌豬都已經叫緊漁農處

唔覺，今集高清真係正好多，設定都幾好，最唔好就係D怪弱左好多

傻仔先出ps4, 出ps4 pro爽勁多

動作有咩咁誇張
冇狩投冇風格 依家識飛得蟲棍
太刀跳高斬同雙刀空舞有幾誇張？
定係你覺得超解誇張

多左狩獵裝備 治療煙筒 防X衣
難度低左就真

好明顯假膠啦下話
你睇下佢專開咩POST

咁啫係呢個係膠po，咁洗撚理你咩

而家兩部都有 同埋我玩pc多啲 你是否on9?

驚俾人起底
一係你就做得衰野多
一係你係名人
除左呢兩樣真係諗唔到點解要起你底
同埋正正常常俾人起底又點
最多咪俾識既人笑兩句

當然又唔會自爆咁on9既

呢個好明顯認真po黎

小弟我幾靚仔架

幾後悔 玩到Hr50 就覺得悶

同MHXX 差好遠

係
所以我都玩反xx了
Mhw冇mh味

你都係想咁姐

咁又唔係 玩過就算啦 我都玩夠隻mhw了

放機放驚會比人起底係咩logic 以為連登仔好得閒起個平民底呀

定係你部機有啲不可告人嘅秘密呀 驚畀人秋後算帳

唔好離題啦 我咩身分關你咩事

都唔明點解會誇張 唔通咩都唔變玩返最原始咩
唔出多d新野又要比人屌 出新野又比人話誇張

幾千蚊買部遊戲機洗唔洗講到後悔咁嚴重

PS4又唔係得MHW

咪係

Pro?想收

小小錢賣黎做乜呀 留住仲好啦 可能日後有game啱玩呢

你原文有提過我先問咋喎 咁都離題

咁我又講下MHW囉, 第一次玩mh系列, 一日玩得兩三粒鐘, 初頭唔識玩好悶又成日死, 到開始識用技最近打完Juno就覺得越嚟越好玩

唯一後悔係太早買ps4(兩三年前), 望住宜家個價

係咪好撚好玩呀打靶仔?
成撚日玩膠, 返去幫阿坤哥含撚啦契弟

最怕買左啲唔等洗既野 你唔明架啦

點解呢啲垃圾post都可以上到熱門

點明顯法，咁多膠po仲想人地認為呢個係認真po?

btw 為mhw出ps4唔出pro你係掂嘅

樓豬肯撚定00後剩識得玩LOL

玩過封測

已經冇動力去玩正式版
9禁9打垃圾game

話玩rainbow /cs都無咁嬲

食開屎突然轉食飯梗係食唔慣

自信型毒撚

無玩封測 跟人買 中伏 唉 一時衝動

唔好理啦，起左底先再講

假膠 完